\section{Hardware}
\textbf{\psoc{} fordelingsprint}\\
Hovedansvarlig: Nikolaj Rosenberg Christensen

\textbf{Fordelingsprint til PSU}\\
Hovedansvarlig: Martin Haarup Pedersen

\textbf{Doseringsmotor}\\
Hovedansvarlig: Martin Haarup Pedersen

\textbf{Møntautomat}\\
Hovedansvarlig: Nikolaj Rosenberg Christensen

\textbf{Nøgleafbryder}\\
Hovedansvarlig: Nikolaj Rosenberg Christensen

\textbf{Lavpasfilter}\\
Hovedansvarlig: Nikolaj Rosenberg Christensen

\textbf{Afstandsføler}\\
Hovedansvarlig: Jens Myrtue Nielsen

\textbf{Nærhedsføler}\\
Hovedansvarlig: Marc Juul Rasmussen\\
Medansvarlig: Martin Haarup Pedersen

\textbf{Vejecelle}\\
Hovedansvarlig: Alexander Albers

\section{Software}

\subsection{\devkit{}}
\textbf{GUI}\\
Hovedansvarlig: Michael Misbih\\
Medansvarlig: Jesper Utoft

\textbf{Objekt indkapsling}\\
Hovedansvarlig: Michael Misbih, Jesper Utoft

\textbf{Eventbaseret kommunikation}\\
Hovedansvarlig: Jesper Utoft\\
Medansvarlig: Michael Misbih

\subsection{\psoc{s}}
\subsubsection{\psoc{} 1} 
Hovedansvarlig: Thomas Holm Nielsen\\
Medansvarlig: Alexander Albers

\textbf{Vejecelle}\\
Hovedansvarlig: Alexander Albers

\textbf{Doseringsmotor}\\
Hovedansvarlig: Martin Haarup Pedersen, Thomas Holm Nielsen

\textbf{Møntautomat}\\
Hovedansvarlig: Nikolaj Rosenberg Christensen

\subsubsection{\psoc{} 2}
Hovedansvarlig: Alexander Albers\\
Medansvarlig: Jens Myrtue Nielsen, Thomas Holm Nielsen

\textbf{Niveauføler}\\
Hovedansvarlig: Jens Myrtue Nielsen

\textbf{Nærhedsføler}\\
Hovedansvarlig: Marc Juul Rasmussen

\subsection{SPI}
\textbf{Kommunikation mellem \devkit{} og \psoc{}}\\
Hovedansvarlig: Thomas Holm Nielsen\\
Medansvarlig: Jesper Utoft